吸咩睛？搶乜眼球啫？

係奪目呀 光彩奪目個奪目呀！

仲有矚目 全城矚目
吸精搶眼球咁難聽